分手後尻痕

話說同ex分左手差唔多兩個月，仲未好放得低佢同未ready一段新戀情，但又尻痕，想請問巴打會點做。會唔會求其搵個拍住先定搵sp, 真係好撚想扑野😭😭😭

咁樣都可以開post
blocked 費事阻住睇post

叫雞咪得囉，快靚正無手尾一買一賣交收清晰

就係唔想叫雞，覺得有d噁心

So 咪又係雞

上帝畀你一雙手，左手在遊走，右手冇得抖